有d仆街搭巴士同司機傾計總係企死係拍八達通個位

喂屌你老母其他人上車你就行去後面啦
驚死人搶左你個位咁

關張圖咩事？

雖然圖文不符
但正皮係畀你張圖的

有無當面屌佢阻住先？